有人整咗個習近平模疑器

雜種講嘅嘢笑死我連口型、聲線都可以完美復刻

我造嘅,剛剛整多一條,謝謝